點睇lexus ES series?

又型又舒服又唔易壞 最衰香港無引入F sport 個鬼面罩正啲 大家又點睇

上年es300h 有f sport, 仲係四十幾萬
去買時話轉款咪唔換車囉
點知一轉款貴到59萬，其實都合理價格

不過如果一拍埋去睇rx450h, 都係87萬，只係差廿幾萬
又好似rx 抵d

btw, 最憎佢個鐘真係好肉酸

RX 好撚正

個鐘呢個真

如果係自己揸點解唔買is好過

有時要車兩老 想佢地坐得舒舒服服 你知ES出名靜 穩 同 後座好闊落

Real, 但想揸sedan多d

GS

不如買Infiniti
Benz偈

等UX

新款個籠好怪
標板位左右 無啦啦突粒的出黎
個錶又係個mon隔離 我情願唔要

RX 唯一唔好真係個車尾箱，比X5, GLE真係細好多

我都覺真係個鐘出問題

粒的好似都係由performance series 啲設計抄過嚟

想keep住個鐘都應該擺正中間好啲 一係整大個mon用電子鐘

UX係咪cvt? 如果係就真係不了

係DCVT

買Camry

岩岩想講
其實ES 同Camry 骨子裡係咪雙生兒
全車系得佢一部FWD
豪華版Camry?

有錢都想買返架

新Camry 舊計舊波箱
新Es 新計新波箱

完美

唔係玩車，鍾意舒服同靜嘅就一流

最衰佢唔出旅行車，出我會買

Agger, 玩車 BMW仲好

除左個名貴D，作為一個司機，揸乜鳩都係一樣，後座幾闊關我撚事咩。副偈同波箱新定舊有撚所謂咩，豐田出得既，除左自己on99之外，分分鐘屙尿當入油都行得走得。

乘客坐得開心都緊要 同埋有時係我坐後座 屋企人揸

玩車唔會出新一代es啦
出架is仲好過es啦

咁係因為你嘅職業係司機啫

is 見到都唔想要，唔明點解會有人買is

內籠好舒服
成日車屋企人既話一流

ES 頭轆車
family's car

揸就梗係 IS / GS

es隔音好過camry好多

嘩巴打你做邊行㗎87萬嘅車都話好抵買

係咪真㗎好似兩間一樣㗎喎， 你唔好去高級餐廳食nuggets覺得嗰啲唔係麥當勞嘢喎

正呀入場費30頭，好似fsport貴十皮，好型但驚太細架唔實用 bmw x1又尾款驚隨時轉

下，大家同平台（TNGA) 都叫一樣？

Lexus 嘅對手已經係 BBA
唔通仲會係用 Toyota 嘅 QC standard 咩？
用料都已經係完全兩回事啦。

日系 Infinity 都還好，
Acura 就真係同 Honda 分別唔大。

我想買架二手Lexus, 車家人，budget 25有乜best buy

25 個可以考慮 2013/14 ES250/ES300H
除咗換下消耗品，正常 Lexus 冇乜野會壞。
驚 hybrid 舊電夠期要換就直接買汽油版啦。

建築，87萬姐都係，你睇睇同級車款咩價錢，仲要俾咩質素你

發展商？

新 ES 四十粒，正過買 C 仔

好多fwd Lexus
分別係豪華版Prius, 豪華版C-HR, 豪華版Rav-4, 豪華版Harrier/Highlander
唔知咁講有無錯

但係聽聞入門版啲料好削下，
內籠空間同gla 果啲差唔多，
都係見到真車試試先穩陣

要靚籠真係得 Lexus/Mazda, 仲有最新果架 Forester

咁淩治做工真係無可挑剔，唔係豪華版咁簡單
不過副偈真係越黎越冇誠意

揸緊2017年款，內籠無得彈，真係好舒服，但無想象中咁靜，同之前部camry差唔多

睇個咩果籽lawrence話廠方專登唔整到咁靜喎 可能新款又會改番靜啲？ 有雙層玻璃

我由舊款camry轉揸es250, es可以挑剔既位比camry更多，可能我部camry始終有咁上下車齡加上二手我無乜期望，我自己覺得最奇怪既係，點解個叉電位要擺係手枕個儲物箱入面？咁另外就係我頭先所講啦，路噪比想象中大，仲有既就係，咁既年份同車價既車，竟然係無pedal shift? 不過佢都可以比你用波棍手動轉波，咁讚既地方亦都有唔少既，雖然部車算幾大部，但睇位同揸起上黎都唔難，至少比camry易，完全唔覺揸緊咁大部車，同埋部車個setting真係令到揸個個同坐個個都舒服，加上佢如果轉Sport mode的話玩味會大增，有返啲drivers car既感覺。整體黎講依部車用作家庭車＋得閒自己揸黎周圍玩係一流，我自己有揸過數次4系gran coupe，即係操控性上寶馬完勝，但二手價要成30萬既歐洲車，個內籠係可以差到咁，所以我個人黎講，overall黎計，我覺得lexus無得輸

多謝巴打嘅詳細評價 咁你又點睇250 同 300hybrid?

Lexus 應該同 Benz 比

未曾試過長揸Benz，唔敢鳩噏，留返比其他師兄

我個時買es250完全無諗過300h，始終我自己會覺得買混能不如買純電車（純自己睇法），另外就係我依家長開Sport mode，油耗係 9.3l/100km

油耗都幾好， 對我嚟講ES250比起200 300h 最正係個天窗

上面位巴打講得無錯
寶馬個內籠真係令人退後幾步....
幾好玩都無用....

但Lexus 真係好悶, 悶到揸都想訓著

但你內籠幾靚都會outdate，駕駛樂趣過幾多年都係咁好玩

雖然寶馬行唔行到咁耐都成問題

有架渣左13年既寶馬而家行屯公條斜路都好似就黎散咁

4系內籠點差法？

我親戚渣左4年寶馬7系
佢話入廠整多過用 平時佢用黎做商務 中港兩邊走
女性渣既 唔會好激烈 多數黎車客/車屋企人

後尾轉左BENZ S CLASS 佢話內籠靚好多 又好坐
又唔駛成日整

水魚版Camry

渣過es返唔到轉頭渣camry

ct同nx 都係fwd

Benz 副電腦簡單過 BMW，冇咁敏感

同埋BMW 成日將新科技推去 7系先，成熟左先轉去 5系，所以好多人寧願買5系

唔怪得我成日聽講壞少少野要成SET換

有年嘅車輛可靠性報告
1. honda
2. toyota
3. lexus
4. benz

歐洲車普遍著重性能 > 日後維修

車房換BMW 火嘴都至少要搞成粒鐘

BMW要識買，轉新 model 真係要等2年比佢 debug先買，同埋冇錢真係唔好直衝高配，即係335，535，X5果D

屌巴 我見網上comment一面倒話BBA係靚但成日要入廠整 lexus就次一級但非常抵玩襟揸 其實大家點睇lexus而家嘅造工

lexus 輸引擎,
但其實ls 500 都有副3.5 twin turbo 4xx 匹
lexus 仲有10AT, 屌打所有車廠
車造工同可靠我覺得超越bba
唔覺lexus 次一級

ES係同avalon雙生 好似係

Why
修好貴？

幾靚

見到新es真係把持唔住 買左架f sport
之前渣bmw m240i 仲未賣到出去
一睇就知外國

個mon

ES嚟？佢而家個頭真係同LS好似
同埋我覺得今代es個尾好似好矮咁